[林鄭四點記招] 萬一有變嘅新訴求

如果國母林奠宣布辭職>下令下任特首公布雙普選立法時間表（愈快愈好）
如果國母林奠撤回反送中>反單程證/大幅減少+拉倒明日大嶼+拉倒國歌法